自衛既法律條文係點？

或者條例係出於邊章邊條？求指出來

就算自衞D差佬都兩個一齊告左先，等個官判，所以要有片/証人
利申：我估